[冇圖] 時下d學生妹係發生緊咩事

係youtube聽聽下歌，自己播左呢條片岀黎...
第一句就打左個冷陣

好想同佢瘋狂傾通宵

有少少鬥雞係咪我錯覺

你傾埋我個份

頂 開始聽上癮

噢噢噢～

啲歌詞唔太差

你個名

做乜鳩

Jm9

diu

要俾勇氣分

捱吾過10秒

唱乜鳩

搵人backup定

屌你老母西

吾你老母

明明好青春好搞笑

樓上屌人果啲一定係同齡中學雞先會咁mean

小學雞

做咩

幾得意

屌 真係睇埋畫面打曬冷震唔敢睇落去

咪做咩囉

而家個個小學雞都想喺youtube做明星

已經係BACKUP

屌 好好笑
柒到唔敢睇 但我竟然睇哂
而家d小朋友發生緊咩事
第時大個睇返會覺得係一生中既污點

20秒 頂唔順 勇者塔系列

回憶ma 好過d毒撚成世人乜都無做過

好難聽

笑死

雖然係柒，但真係好青春搞笑
打住冷陣咁聽哂

我屌

挑戰成功 聽哂

睇唔到一半，好難頂

拍得/唱得幾好喎
起碼叻過d毒撚先

好正

FBI

呢位ching 先係重點

五音不全？

點講bps都係名校 搏乜

迷彩

幾可愛la

正 好打意

唔好咁mean

48秒露底

幾好呀

條女d音只係去到 do re mi 呢3粒

好可愛成件事

好可愛
我鍾意

好聽

fbi...

勇者塔

幾有趣

隻狗仔好可愛

佢唱第一句起,我頂到10秒,有無人夠我長

分鏡又幾正
小學生level已經幾勁

其實佢都整得幾有心

其實幾好丫

嚇撚死我

兩隻眼中間既位，超過一隻眼就會似弱智人士

幾可愛呀

談道理~~~

大笑
娛樂性高
留名

都估到有人放黃金海岸 呢首真係一陣都頂唔順

呢個難頂過樓主果個

用黎破地獄

好撚搞笑

唔知係咪我眼殘
我覺得佢個樣有啲bob叔feel

依家啲學生真係好大壓力

冇歌詞?

樓主果個我覺得都算係咁

成件事好pure , 睇到sad，
因為最開心既童年己經過左 果時乜都唔洗煩

屌，竟然聽哂

無人想要佢IG

407 follower

其實都幾有心機

小妹妹好有創意，而且條片剪輯唔差

又黎勇氣大測試頂唔到十秒就熄左

女仔唱歌唱到五音不全 真係離哂大罩

原來係BPS架
間學校咁多豬扒
佢算靚啦

未聽過原來版本
一開始淨係聽音樂都有d興趣
之後開口唱就冇晒希望

乜撚野事 ... 扮劉馬車之幼兒版 ?

幾有創意

30秒陣亡

填詞好過唔少連登教友啦

勇氣分100

如果係小朋友都算幾好啦
又唔洗屌一餐掛

柒到唔敢睇晒

( Show Blocked User - 魚柳bell青 )

第一句就收左皮

白底底 即刻扯左

鮮嫩學生妹

係教會歌定係佢五音不全 我已經分唔清

仆你個街即刻去聽下周二柯個cover洗耳先

聽左３６秒，頂唔順
梳

想當年睇到個人馨烚烚
就埋牙嗰下 竟然。。。。。

入型入
戲

比你出左先

呢段真係睇到我好想打J

嗚呀

好好笑

個男仔個樣
笑到我仆街

[quote][/quote］

識填詞剪片拍mv已經叻過好多連登仔啦

學生妹有的是活力 是body

聽頭兩句以為唔係廣東話

choir唱到讀歌詞咁

個男仔好滿足咁

其實聽多幾次都幾好聽呀

好似唔岩音

原來蒸魚係咁解

lm

究竟我睇左啲乜

應該係J條魚多啲

屌我都係呢段笑到仆街

30秒條女

露底

唔講唔覺

發育中

其實小學泥講叫拍得好好，d 攞位，cut 片，effect, 配音。
好青春，幾cute 丫

雖然都打曬冷震

我覺得呢條女大個咗會幾靚女

一睇就知屋企唔窮
咁細就自己去迪士尼
Feel到大左會幾正

泥你老母死開啦垃圾

相比之下，啲仔鳩下鳩下，條女就開始學打扮

有咩咁出奇
出廸廸尼三四百又唔係貴

未計車費同入面消費wo

J撚死人

認真, 佢唱歌唱得好過我

屌你老母

如果條片嘅目的係搞笑嘅話

佢好成功

真係名校人?

十卜

呢啲咪你地成日懷念嘅mk妹味 笑乜柒

如果無商業背景
單純一個f.1妹同佢堆fd
整到呢個mv都咪話唔勁

雖然真係好羞恥
但青春就係咁
一班人齊心做一件(傻)事
唔理其他人點睇
唔理結果係點
件事最後都會成為
佢地圍內最好既回憶

睇得出佢對自己副胴體好有信心

聽左2句頂唔順

門飛都4舊水一張
我廿鳩幾歲都唔係好捨得
上面話f1咋喎

聽曬成首

這就是青春嗎？

人大左，個腦得返錢同錢

係WOR

係好撚貴

幾cute

omg 睇左啲咩

好難聽啊屌

呢種好有我中二,三果時既青春MK FEEL
諗番起都打冷震...

睇佢其他片發現依條片幾過癮

有冇人未唱一句已經頂唔順？

一開始禁落去諗住得佢個樣就咁唱 點知有埋剪接成個mv咁

聽到上左引

1:20 甜蜜像屌 多像對小鳥

哇 潛力股 mark低先

同ffx首sugar baby既音有d似

有幾自戀先可以拍到呢D FF片

大個睇返會係咩感覺

一開聲頂唔順

邊間教會

冇個音岩😔

重點係段片原來sell緊知識產權

360P

邊間教會?

笑撚到我抽搐

好天~氣↓

都唔係甘差姐

呢首真係好撚正 聽左幾年都仲笑得出

難聽到仆街

痴線依家d細路係咪早熟到咁

有冇人記得之前拍勾手指尾mv 對小情侶？有冇link?

我覺得佢潛質係攝影多過唱歌

講真佢d鏡頭唔係話好特別，成日都見到類似野，但佢抄都抄得幾好 有d人大個叫佢跟住影都影唔到呢個效果 佢仲要自己plan

定仔

條仔先好笑

上面有

agger 條mv分鏡都唔錯

佢老豆老母知唔知佢咁淫架

心諗做乜鳩

f1

邊間教會
好想打7佢

唔計唱功
其實其他野都幾好
不如齋拍片唔好唱歌

大個左應該幾多兵

甘你老母

幾有心思 不過話睇到想打j個d 係咪孌童癖？不安

青春唔怕柒，咩都夠膽做嘅感覺

好有勇氣

笑鳩呢個學生妹的人一定仲係中學雞，依家睇到佢咁有勇氣同青春。說實話我恥笑唔到，甚至我like左個post同youtube。 比住仲係以前中學生時一定瘋狂笑鳩佢

唔出聲ok嘅

睇完上面咁多勇者塔，一聽呢個突然心諗，咁高質既？

哈哈哈
你知唔知乜野叫窮

咁細個就識拍片剪片

好撚青春啊屌

去中間兩秒就頂唔順

好夾硬 咁都關IP事

勇氣係好事黎

呢度啲小朋友好正

嘩屌 真心直逼關家姐wor
大佬黎 點睇呀

有無成首歌嘅詞？好似寫得唔太差

難聽唔緊要,我屌曬你地果份

樓主條片個學生妹真係好勁
啲分鏡不得了

人地細細個已經儲pofo 入CM你識條鐵咩

歌詞，終於聽清楚唱乜
我覺得mv都剪得唔差幾match，妹妹考慮改行

每人細個都會做on9野，只不過係新一代有更發達既科技，一做on9野就比人知

佢大個啲會幾靚女
依家都唔錯

入娛樂圈都得不過做唔到實力派

想當年我中四五先開始拍拖
E家小學初中 95都開始老餅la

咁姐係歌詞唔係個𡃁妹作？定係個男人之後再翻唱

男人2月upload𡃁妹4月upload

小學生咁款 不了

我要中學生

睇左3秒㩒返出黎

我竟然睇唔曬

聽曬揮手區

"。

呢首算唔算係呢系列既始祖

全部都頂唔夠兩句就熄左

究竟佢係唱歌定讀歌詞
真係聽唔晒成首

呢啲舞步幾棧鬼

有無人聽到'甜蜜像屌'

痴撚線

有無人一句都聽唔明

屌你地唔比笑我條女
利申: mute聲睇

啲詞幾好

幾可愛

成名趁早？
可惜佢唔係生於日本
各位玩下好，唔好搞到人

覺得14歲黎講算拍得好好
起碼係認真去做一件事
個妹妹幾可愛 成件事係mk得黎帶點青春

當年睇過

佢五年後睇返應該會想死

shuffle dance好過癮 不過佢好似跳得麻麻

人地12歲做緊咩，你12歲嗰時又做緊咩

係好正
好想識晒佢地

章魚城師妹

哇屌一開條片好似時光倒流十年前咁
mk年代

柒到唔敢睇

係好笑既
但未至於恥笑

勇氣可嘉

柒到唔敢睇系列...

依家要唔知做乜鳩都先出到位

頂，好奇怪，越聽越上腦，係因為周董定佢

捱唔到一句

幾勁喎

好想食學生妹

五音不全???

好似唱低左同原歌唔同key 不過勇氣可加

佢之後仲點生存。。
利申：玩音樂

諗起鄭軒

咁撚細個 無咁多顧慮 唔怕柒
玩下都幾好

好似幾ok
大個一定收唔少兵

點解可以唱到甩晒beat

做咩po我條女上黎

其實佢可以選擇清唱，或者朗誦歌詞

呢個年紀黎講，條片算整得唔錯

收兵收到痴線

起身又忍唔住聽多次

如果收音好啲 我會聽埋落去

有勇氣又要比你屌

發明星夢有邊個未試過啫
遲多幾年佢都會恥笑返自己架啦

你肯定佢憑呢條片收到兵

捱到副歌 頂唔到

點解會變左勇者塔po

認真覺得唔難聽 當然唔係好好聽
但佢高音都叫上到少少
可能我聽得太多人唱得好難聽

仲以為係偷窺特工隊

心諗影住條撚做乜

加上拍子都跟到
好過嗰首勾手指尾好多

真係頂唔撚順呀大佬

20秒就熄左 有無睇得晒既勇士

多左50幾個followers

魔音

喂音痴黎

不得不讚，咁細個就做多咁繁複既剪接，算係咁

點解會令我諗起家燕媽媽

Kawaii呀

點解咁似近排唔彩我果個學生妹
唔知係咪親戚

人生陰影

都幾青春嘅....咁諗啦唯有

有冇人知佢學緊邊個跳 定係自創嫁

我認真架

段副歌

如多少 真不少 對你鳩笑

真心填得好好

吾你老母臭西

對唔住自膠
原來唔係鳩笑，當我無講過好

上網搵到歌詞，大家睇睇

我讚了你 那半截戲 飛
望望場地 專登來撞 你
情節這麽說起
我有了你 似駕著戰 機
就是平地 亦入形入 戲
和我不需客氣
如像我座你隔離
陪伴你到兩點幾
每天繽紛煙花飛
語音段段是氧氣
若你不想玩遊戲
我會哼歌呵護你
讓愛一天一點 有生機
聊多少 真不少
對你搞笑
愉快傾到通宵
聊多少 都知曉
甜蜜盡表
多像對小鳥
每個語氣 我也會記 起
杜絕無味 學自然物 理
為你分擔痛悲
我愛上你 在這個年 紀
就盡情地 完全無兒 戲
完美因此更美
如像我座你隔離
陪伴你到兩點幾
每天繽紛煙花飛
語音段段是氧氣
若你不想玩遊戲
我會哼歌呵護你
讓愛一天一點 有生機
聊多少 真不少
對你搞笑
愉快傾到通宵
聊多少 都知曉
甜蜜盡表
多像對小鳥
聊多少 真不少
對你搞笑
愉快傾到通宵
聊多少 都知曉
甜蜜盡表
不論雪花飄
聊多少 都知曉
危難絕險
都為你撐腰

唔睇詞聽唔到唱乜
係咪佢本人作

唱得差，但詞幾好，拍得都唔馬虎

隔離related有條片更加唔知想點

毛管棟撚晒 不過其實無乜野，都幾有勇氣

其實點解唔可以欣賞下人
係咪連登就係要反智？

細路女算唔錯啦
幾有童真

依首真係好癲

wow

？

咁細個就識咁拍片冧仔
睇得出條片好有心機整
連登仔咪下下都插人先啦

條仔好靚仔

唔好太推啦，呢啲小妹妹年紀細心靈又脆弱，比人笑驚佢睇唔開

btw其實剪片個構思同技巧都幾好，不過啲表情同個樣做唔到個感覺

雖然真係唔多好聽，不過佢地好有勇氣
我覺得其實佢地叻過好多齋坐係到笑既人。

片入面個ching 應該已經做緊佢隻兵

頂唔順

Adam lau16 minutes ago
我留意左你好耐
你真係好唱得
我自問都算個ok唱得既人 但係你既唱功比我真係高十幾二十倍
錯 應該係100倍先岩！
估唔到我係呢個video竟然見識到你既功力
我真係聽出耳油 依家一路打字一路抺返d油呀耳膜呀
塞返落隻耳仔到，
你有冇諗過未來幾個月去紅館開演唱會?

邊位巴打

意境非常好喎
我覺得

笑到gapgap聲

讀歌定唱歌

Aikatsu嘅歌嚟
日本都有好多小妹妹跟住跳
不過佢就⋯⋯

正一仆街仔

第一句都頂唔到